{
    "If you like UVR5 UI you can star my repo on [GitHub](https://github.com/Eddycrack864/UVR5-UI)": "喜欢 UVR5 UI 的话，可以在 [GitHub](https://github.com/Eddycrack864/UVR5-UI) 上标星我的仓库",
    "Try UVR5 UI on Hugging Face with A100 [here](https://huggingface.co/spaces/TheStinger/UVR5_UI)": "在 Huggingface 上尝试 A100 的 UVR5 UI [这里](https://huggingface.co/spaces/TheStinger/UVR5_UI)",
    "Select the model": "选择模型",
    "Select the output format": "选择输出格式",
    "Overlap": "重叠",
    "Amount of overlap between prediction windows": "预测窗口之间的重叠量",
    "Segment size": "段大小",
    "Larger consumes more resources, but may give better results": "更大的模型消耗更多资源，但可能产生更好的结果",
    "Input audio": "输入音频",
    "Separation by link": "按链接分离",
    "Link": "链接",
    "Paste the link here": "请在此粘贴链接",
    "You can paste the link to the video/audio from many sites, check the complete list [here](https://github.com/yt-dlp/yt-dlp/blob/master/supportedsites.md)": "您可以从许多站点粘贴视频/音频的链接，完整列表请参见 [这里](https://github.com/yt-dlp/yt-dlp/blob/master/supportedsites.md)",
    "Download!": "下载！",
    "Batch separation": "批量分离",
    "Input path": "输入路径",
    "Place the input path here": "在此处放置输入路径",
    "Output path": "输出路径",
    "Place the output path here": "将输出路径放在这里",
    "Separate!": "分离！",
    "Output information": "输出信息",
    "Stem 1": "干声 1",
    "Stem 2": "干声 2",
    "Denoise": "去噪",
    "Enable denoising during separation": "分离过程中启用降噪",
    "Window size": "窗口大小",
    "Agression": "攻击性",
    "Intensity of primary stem extraction": "初生茎提取强度",
    "TTA": "TTA",
    "Enable Test-Time-Augmentation; slow but improves quality": "启用测试时间增强；速度较慢但提高质量",
    "High end process": "高频处理",
    "Mirror the missing frequency range of the output": "镜像输出中缺失的频率范围",
    "Shifts": "偏移",
    "Number of predictions with random shifts, higher = slower but better quality": "随机偏移预测次数，越高越慢但质量越好",
    "Overlap between prediction windows. Higher = slower but better quality": "预测窗口之间的重叠. 越高越慢但质量越好",
    "Stem 3": "干声 3",
    "Stem 4": "干声 4",
    "Themes": "主题",
    "Theme": "主题",
    "Select the theme you want to use. (Requires restarting the App)": "选择您要使用的主题。（需要重新启动应用程序）",
    "Credits": "鸣谢",
    "Language": "语言",
    "Advanced settings": "高级设置",
    "Override model default segment size instead of using the model default value": "覆盖模型默认段大小，而不是使用模型默认值",
    "Override segment size": "覆盖段大小",
    "Batch size": "批大小",
    "Larger consumes more RAM but may process slightly faster": "更大的批次消耗更多的内存，但可能处理速度稍快",
    "Normalization threshold": "归一化阈值",
    "The threshold for audio normalization": "音频归一化的阈值",
    "Amplification threshold": "放大量阈值",
    "The threshold for audio amplification": "音频放大量阈值",
    "Hop length": "跳跃长度",
    "Usually called stride in neural networks; only change if you know what you're doing": "通常称为神经网络中的步幅；仅在你知道自己在做什么的情况下更改",
    "Balance quality and speed. 1024 = fast but lower, 320 = slower but better quality": "平衡质量和速度。1024 = 快但质量较低，320 = 慢但质量更好",
    "Identify leftover artifacts within vocal output; may improve separation for some songs": "识别声乐输出中的残留人工制品；可能改善某些歌曲的分离",
    "Post process": "后处理",
    "Post process threshold": "后处理阈值",
    "Threshold for post-processing": "后处理阈值",
    "Size of segments into which the audio is split. Higher = slower but better quality": "音频分割成的片段的大小。越大 = 速度越慢但质量越好",
    "Enable segment-wise processing": "启用分段处理",
    "Segment-wise processing": "分段处理",
    "Stem 5": "干声 5",
    "Stem 6": "干声 6",
    "Output only single stem": "仅输出单个干声",
    "Write the stem you want, check the stems of each model on Leaderboard. e.g. Instrumental": "写下你想要的干声，检查排行榜上每个模型的干声。例如 Instrumental",
    "Leaderboard": "排行榜",
    "List filter": "列表过滤器",
    "Filter and sort the model list by stem": "通过干声筛选和排序模型列表",
    "Show list!": "显示列表！",
    "Language have been saved. Restart UVR5 UI to apply the changes": "语言已保存。请重启 UVR5 UI 以应用更改。",
    "Error reading main config file": "读取主配置文件时出错",
    "Error writing to main config file": "写入主配置文件时出错",
    "Error reading settings file": "读取设置文件时出错",
    "Current settings saved successfully! They will be loaded next time": "当前设置已成功保存！下次启动时将加载。",
    "Error saving settings": "保存设置时出错",
    "Settings reset to default. Default settings will be loaded next time": "设置已重置为默认值。下次启动时将加载默认设置。",
    "Error resetting settings": "重置设置时出错",
    "Settings": "设置",
    "Language selector": "语言选择器",
    "Select the language you want to use. (Requires restarting the App)": "选择您想要使用的语言。（需要重启应用）",
    "Alternative model downloader": "备选模型下载器",
    "Download method": "下载方法",
    "Select the download method you want to use. (Must have it installed)": "选择您想要使用的下载方法。（必须已安装）",
    "Model to download": "要下载的模型",
    "Select the model to download using the selected method": "使用选定的方法选择要下载的模型",
    "Separation settings management": "分离设置管理",
    "Save your current separation parameter settings or reset them to the application defaults": "保存您当前的分离参数设置或将其重置为应用程序默认值。",
    "Save current settings": "保存当前设置",
    "Reset settings to default": "重置为默认设置",
    "All models": "所有模型",
    "Downloaded models only": "仅下载的模型",
    "Mode": "模式",
    "Select the mode you want to use. (Requires restarting the App)": "选择您想要使用的模式。（需要重启应用）",
    "Download source": "下载来源",
    "Select the source to download the model from (Github or Hugging Face)": "选择下载模型的来源（Github 或 Hugging Face）"
}